屌那閪 晴B (B哥) 張新相正到仆能哂親！

拉

勁大對燈喎

人哋結咗婚唔好性騷擾

佢未

戴咗結婚戒指 賓柒左

佢扮人妻 勁能淫

尊重女手足

好撚騷

仲未改返名

你講邊個？

佢自己放相

影相會左右調轉 你鄉下人？

屌 原來你條撚樣改名

賓哥好波

你瞓能醒未？

樓豬改返名

好想屌

未

透視

想揸下

做咩改名

呢個對波仲大過梁海晴

仲唔攞支針拮鳩人

起碼有E

乜水

單邊都有E

死火仲7

我甩左p

WHO ?==

晴B (B哥)

雙邊呢？

ig?

好波！

你壞face id

而家有咩壞？

叫佢galaria即係你同佢唔熟啦
我地親密嘅都係叫佢牙bi

中出完有左 ,對奶仲大

佢無去過米國